【藝人表態】鄧萃雯微博貼央視愛國文 朱茵被網民問海闊天空

近日抗爭運動持續，繼譚詠麟、鍾鎮濤因出席撐警活動，而被多年忠粉唾罵後，昨日楊千嬅、佘詩曼、蔡少芬和老公張晉，亦在微博轉貼央視新聞的愛國文，而要北上搵銀的藝人，更陸續表態。

昨晚鄧萃雯轉發一則央視新聞的微博，雯女留言表示︰「我愛中國，我愛香港，今天我很驕傲自己是中國人。曾經去過外國生活作留學生，真的很難找到歸屬感，世界根本沒有一個地方是完美無瑕的；都是靠人民共同努力，不斷進步而建立出來的成果。願中國國泰民安，繼續向前。願香港和平，平安 #守護香港」

至於同蔡少芬好姊妹的陳法蓉和朱茵都有表態，陳法蓉昨日在微博轉貼央視新聞，並留言︰「我愛中國，我愛香港，願香港平安。」而朱茵在微博沒有轉貼央視新聞，只留言寫︰「我愛中國，我愛香港，更愛和平！」但朱茵在她的facebook貼出該則央視新聞的五星紅旗圖，同樣留言︰「我愛中國，我愛香港，更愛和平！」有網民留言揶揄她「女神向$看」、「我愛人仔，也愛港紙」等，有網民質疑問該facebook帳戶是否朱茵，但亦有網民問她︰「海闊天空呢？」相反她老公黃貫中，則未有表態。

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

有一天如果香港成為美國第51個州，大家是不是要清算呢班賣港賊，港奸？

鄧萃雯嗰篇好明顯佢係撐依邊，不過都要講句愛中國愛香港
個人感覺

明你講咩，不過post埋張紅旗出黎，就真心都變左假意，無咩好講了

好撚嘔心

所有香港人, 係大陸做野藝人歌聲 , 都要表態
最少都要打....我愛中國，我愛香港

唔係就返香港做野....

藝人維穩，無計啦，又唔可以逼佢出聲，當然有發聲就最好啦

喺佢微博洗版貼呢張相
信主信到人格淪喪 唔怪得我哋回帶

好心寒⋯⋯⋯

呢啲人到底係咪生活係平衡時空？
我真係r曬頭

肉酸到死

朱茵個facebook都唔係佢本人
d記者係咪盲

係香港或者外國冇人將佢當成大牌，冇人當佢明星。
返大陸先有存在價值。唔好返香港，一直係大陸生活啦。
記得取消香港身份證啊

鄧萃雯
好心你啦
仲話係咩基督徒
又扮晒有原則
原來個人咁是非不分/為$奶共/背叛香港人

吓 你點樣解讀？

Any details

九六年佢兩條狗男女喺亞視拍低智森套我的春天有個約會撻著咗
江華個肥老婆麥潔文上睇真D數臭佢係狐狸精
搞到佢身敗名裂敗走大陸好耐
直至二千年返無綫拍loving you
再靠如妃先洗到底
佢話過曾經搞到佢想自殺 直至信耶穌先無事
你不仁我不義 係回帶呀吹咩

嗰堆全部都係基督徒
基督徒走去親共真係笑死人